嚴選刀劍最高女角色

無得輸

good

打漏左個汁字添 diu...

我決定成立動物台刀劍粉部
搵人聽日開部招生

莉法係雞

驚既新人冇人識牙

做咩post我爸爸出黎

變撚左桐狗嘅喂

愛麗絲～

小蓮

俄妹冇得輸
講打實力又僅次有紀同埋桐狗

黑肉

亞斯娜

公廁

桐谷直葉 ❤️

G

好女仔

觀察日記幾高汁